\begin{titlepage}	

\begin{center} 

\large ФГБОУ ВО Московский Авиационный Институт\\
Национальный исследовательский университет\\[2.5cm] 

Факультет "Общеинженерной подготовки"\\[0.2cm]

Кафедра 903 "Перспективные материалы и технологии аэрокосмического назначения"\\[1 cm]

\huge Курсовая работа \\[0.6cm]
\large Предмет: Физико-химические основы технологии конструкционных материалов\\
\large Тема: Анализ и расчет физико-химических процессов при нанесении покрытий никеля на сталь плазменным напылением\\
\large Вариант №21\\[3.7cm]


\end{center} 

\begin{flushright}
Выполнил: студент гр. 9О-302Б\\
Майзенберг Т.Л. \\[0.6cm]
Руководитель: проф. Тазедтинов Р. Г.
\end{flushright}


\vfill 

\begin{center} 
\large Москва 2018
\end{center} 

\thispagestyle{empty}
	
\end{titlepage}
